[Fifa Pro] 超聯球隊招人

下季VPL超聯球隊

招以下
ST - 護波身位好 識背住龍門踢波 Finishing正常 Heading強
WG - Skill move博士優先 有能力扭到入禁區
CM - 識現位 全能最好
GK - 唔派膠 勁過電腦龍就得

1. 必需開mic
2. 正常2230-0100
3. 隊友較多痴線佬 白卡人士優先
4. 不招待警犬

請留TG

WG唔用花式扭入禁區ok？

ok 扭到就得